有冇人會幫2019考生一把 對抗玩嘢嘅人

報考口試 有人玩嘢就阻止佢或者再玩大啲 等其他正常考生有機會重考